其實點解丸仔咁普及d窮人仲要生仔

舊幾兩舊水一盒
你窮極都好
食少餐放題已經係度
真係唔明

見d人住劏房生仔
求助無門
每日一粒
兩口子日扑夜扑happy都得啦
又唔係落後國家
萬寧屈臣氏梗有一間左近
真係唔明